請亞洲最 街部隊公佈呢幾個月嚟共拉左幾多名假記者

無論四點鐘不準時假大空傳導會、散仔都口口聲聲講假記者，唔該呢隊自稱亞洲最 街部隊公佈下數字，總共拉左幾多名假記者？